蕭若元-人類最早的衣服是什麼款式？

主要講生產力同文明關係

幾有意思

講下大學幾時有

衣服幾時有

廢老真係咩都講

最後當然要賣下廣告

lm

同aoc一樣 農田斬樹離收集站遠既話

d人行得番市鎮中心都冇晒其他行動力

屌你老母蕭生打手分化撚 一日到黑只識講蕭生講中曬